（文宣）係巴士落廣告宣傳反送中？

翻譯：
我地每星期送左3億5千萬比歐盟洗
不如留黎改善醫療系統啦 — 投脫歐

我地要話番事

—————————————————
巴士既好處係可以接觸到唔太識上網既老一輩/師奶
而且不斷既全方位宣傳轟炸
會令市民對我方既主張潛移默化地認同
成本方面五萬一架左右 我相信泛民+連登一定輕鬆夠錢

值得做
哂鳩氣

推

政治野多數唔做你生意

不如自己整易拉架可能仲實際啲
不過注意食環會拉

長輩圖

唔好諗得唔得 唔試就一定唔得
堅可以籌備下 但要搵定其他後補可行方案

個人意見係可以諗埋放屋邨短線小巴
將個概念慢慢入d師奶腦

有進一步計劃可以眾籌

學樓上話齋，開易拉架搞街站同師奶傾下計可能效益仲大。

之前18區tg group仲有冇？嚟緊幾日可以做地區工作

去d公屋度放易拉架順便同d婆婆講d警察打佢個孫

要籌錢

呢個值得做 認真全車廂做宣傳 啲阿叔阿伯搭巴士慢慢睇慢慢瞭解會好大幫助 但字要夠大隻